「集思廣益」先下手為強諗定聽日點樣屌柒啲閪人親戚

TB表姐
平時也文也武典型閪人TB性格
瞞住全家人係澳洲同條閪婆TBG結咗婚
咁啱我老婆家姐識條TBG有佢FB先知佢地結咗婚

已經決定佢聽日唔收下把閪口就問叫個妹問佢拎利事爆鳩佢大鑊

而家打電話去屌左先

冇用
要當眾落啲閪人架先開心

推

而家backup哂啲圖 fb資料
聽日問佢 佢實話無
到時 將啲fb相俾哂親戚睇
佢無得唔認

最尾加多句：老豆老母都瞞 無眼睇
然後啲親戚開始加鹽加醋

一早搞掂

當中緊有一兩個老人家 思想會守舊
只要係耳邊講幾句壞話
啲老人家實爆

有晒資料不如搵佢入房玩下電腦啦。

唔係想拋佢浪頭
純粹想落佢架